Apple Watch Series 5 資訊交換區

今日行過豐澤同衛訊 都話冇晒貨
為左方便啲大家入手series 5
大家將啲消息放係到 唔洗走晒全港去搵

今朝 1100 荃灣廣場豐澤同衛訊 都冇晒貨
昨日 1500 青衣城 百老匯 冇貨

點解唔買aw6

因為aw6 既新功能我又冇興趣 aw se 無always on
咪留意下aw5

有平咩？

尋日睇隔離post 話 平左400咁上下

aw6 個亮度多2.5倍

先400直接買s6啦

平400真心買s6

四舊問啲有staff discount 去apple store買都有啦

呢個係store 減既價
唔知誠哥會唔會減多啲

咁易問到有人借咩

誠哥宜家有貨都應該先推6

amazon 都冇晒貨

萬幾蚊嘅錶或者平到4百

apple 啲貨係咪真係預得咁好呀
一出aw6就到到都冇晒貨

Tim excels at supply chain management bro

平得400，點解唔買6？

咪係 你話平800就要諗姐

我有, 10,000有冇人要?

等成年-400

S6粒U新一代夠你用多一年啦

你冇錢咩？有身梗係買新啦

44mm gps同se同價點睇

係邊買咁平
求指教

你似係藍精靈

等緊5既不鏽鋼錶殼 鋼織手環 平賣

我覺得最少平6-7百，如果唔係買返S6化算啲

連登仔表示等左成年慳左4舊水 夠食一年老麥加大架啦

開名ok?

美國做緊減USD$100 香港仲戇鳩鳩減幾舊

開完名你入黎做呀？

我都想買S5 但如果真係平400 我會買返S6

Amazon都減緊

垃圾先覺得自己公司冇門檻

上次誠哥劈價賣s4係今年2月頭疫情啱啱爆發嘅時候
想等誠哥嘅巴打諗真啲係咪要等

點做到

已買

佢係寫used 喎，唔係new

要用美國地址

美國森林再減價, $299, 要入手就快喇~

請問大家, 呢隻Rose gold 岩唔岩男人戴?
如果要換錶帶邊款岩男人d?
雖然係平, 但研究緊點先岩仔戴

黑撞金囉
運動款果種簡簡單單就可以

Any warranty in Hong Kong?

冇啦

多謝巴打
太抵已買, 好似抵過香港版SE
希望遲D 戴出來唔好太Gay

帶返個套遮住就冇嘢

amazon非官方翻新貨 , good luck

唔計apple care,即係是否全球保?香港有保養.

等緊5鋼版減價

集運運費都唔駛三十蚊啦~

我都係用集運, 運費都唔駛三十蚊~

AMAZON官方出售同發貨喎~

你買緊Apple喎

AMAZON官方都唔可信?!

amazon都唔信得過既話就得返淘寶可以信了

未到唔可信
但refurbished 我就唔會揀Amazon買

上面條link選黑色嘅話係used
仲要寫明有花
唔知樓豬買咗邊隻同寫咗啲咩
我就對件貨嘅質素有啲保留

明明係new 比你講到refurbished咁

上面巴打講refurbished我咪信囉
同埋我㩒入去睇44mm除咗冇貨嗰款直頭係used添喎

係囉~
明明係全新貨~

轉返做US地址啦, 一味係到9up

自
LIHKG in app browser冇login到

要買就快喇~ 好海鮮價~
我個order已經發咗貨~

無知一問 係咪用到八達通